有冇人讀咗/準備讀HKU LLM(Arb&DR)?

有興趣2021年9月讀part time 但坊間冇乜人分享過所以想知道吓佢點screen人 first degree 2:1夠唔夠砌 同埋係咪有面試？
萬分感謝

Ching 我今年九月開學

可以呀 tg: @homekongcwh